你哋嘈咩預算案啫?

當初佔中和平理性非暴力 個個當去party

三子梁天琦俾人拉 個個就話抵喇

旺角拉晒班人又話人搞事無意義

粗暴DQ晒班人都可以無反應

我想講 一切都係蝴蝶效應

最抵撚死係你班港豬

返工喇 太好了

收皮啦

交稅喇 7頭

我係政府都玩鳩你班星斗市民啦

由小事都睇得出 香港人扺俾人恰

九巴擺駛事件 一睇就知係一場戲

賣工人嘅權利換取資方嘅安穩

到大事情 財政預算幫唔到你 冇你份？

梗係冇你哋份啦 你哋咁好恰唔恰你哋啊？

惟有上街暴動才能改變
若然冇 都唔使旨意政府會順你哋意